同大家update下港人講地啲手段先

係連儂牆比人清晒既同時
對家顛倒是非黑白既技倆又升左一級
認清敵人手段
知己知彼

光復香港 時代革命

日日段練EQ

文宣戰好重要

腦殘藍絲 要用腦殘手段

對家都知 所以而家連儂牆對家都做緊野
元朗貼晒反黑暴 其他有咩救救孩子 支持23條

屌 係人都知佢地講果d野係on9架啦

咪撚幫佢地宣傳

宣咩傳 你唔睇下對家做乜就真係同溫層打飛機
人地對家好撚醒 你文宣做啲咩佢就整個掉返轉黎同你二元對立

當初你黃絲 佢就整個藍絲
你黑警 佢就黑暴 黑記

推

藍屍打手通常深夜清連龍牆，我地要改時間去貼，例如清晨.

芝麻人係冇一個係蘑菇
佢哋嘅劣根性都係識得抄

佢地而家貼埋一份
咩反黑暴 救救學生支持23條

第一張點睇都係所謂暴徒想保護個母女而同隻狗打過

班腦殘唔係咁諗 不過其實佢地都係同溫層 佢地係仇恨示威者 所以點都會先入為主

屌 正常人都知 哩d野係錯架啦
仲要放大曬咁 係咪好撚爽?

你防到d咩? 貼出黎有咩作用?
不如 貼多d自己友既野仲好啦

你貼左出黎咪又係《好嬲好嬲》
有撚用?

貼返自己既野仲好啦

Push

我想知禁多直播可以點bias

乜柒呀 咪就係話比你聽對家都做緊野 叫大家唔好疏忽 唔好放軟手腳囉 連登間都係貼自己野架啦 早排先叫人跳出同溫層 而家又話唔好理

推俾人睇

而家仲討論咩中間 淺黃都ON9
區議會 都已經係明確表態

呢D ON9圖 全部都係共匪 科水既政治宣傳來
討論來都晒氣

人地港人講地個YouTube channel既片就兩日十幾萬view

攬炒巴段野貼左出黎 都係得7萬view 仲想打飛機到幾時？

攬炒巴段片到而家竟然都係得6萬views 微辣1日已經2x萬

咁自己就爭氣啦屌

睇下呢個Po

攬炒巴段片到而家竟然都係得6萬views 微辣1日已經2x萬